# Pablito Visits Hubiku

## Solucion
En este problema nos dan la siguente imagen
![[Pablito_Visits_Hubiku.png]]
En la que podemos ver que los simbolos son de origen maya solo hay que traducir los simbolos para conseguir la bandera
```
flgMX{M4YAN5_R0KK5}
```
